翻緊屋企 好急屎

好彩唔係肚痛

可唔可以幫下我分心

係地鐵 但係唔想用個啲洗手間 好汅糟

咁大個人忍足一日都得啦

Bububu
Breadbreadbread

Same

唔.....！

仆街即刻有屎意

Where are you

用水爆

我都試過開post忍屎

好撚賤

呠呠呠

啱啱搭緊地鐵

噓~~~~~